【獨家｜栢芝B仔出世紙曝光】BB跟阿媽姓張 父親一欄空白 張栢芝溫哥華秘竇藏B

上年底，38歲的張栢芝被揭秘密誕下第三胎，事後栢芝透過工作室親口承認喜訊，指「小王子」已經出世了。其實B仔在12月初已經在香港取得出世紙，全名張禮承，正確出生日期是11月8日，現已快將三個月大了！
根據香港生死登記處資料顯示，栢芝B仔的確是在養和醫院出世，更跟隨媽媽同樣姓張，大名禮承，英文名就是Marcus。出世紙上母親一欄，當然是栢芝啦！報住地址都是栢芝在大埔康樂園的寓所。不過……父親一欄呢？竟然是空白！
其實自從B仔出世後，生父一直是個謎團，有傳是60多歲的新加坡富商，有傳是周星馳，亦有傳是栢芝爸爸鬍鬚勇介紹的江湖猛人。又有人說是台灣男星何孟懷，連前夫謝霆鋒亦榜上有名。
不過根據《出生登記條例》，出世紙是重要身分證明文件，用作親屬證明。換言之，BB與生父在法律上絕對沒有關係，就算將來父親離世，B仔亦無權獲分家產。
為免B仔成為追訪對象，據知，在B仔滿月不久，栢芝已經靜悄悄將他送到溫哥華，交給同父異母的家姐戴碧芝代為照顧。當年栢芝與霆鋒宣布離婚，栢芝同樣帶着Lucas和Quintus，飛到加拿大長住了一段時間，在栢芝工作的時候，便由家姐幫手照顧。
加上早年栢芝曾資助家姐在當地讀書，就連現時戴碧之在溫哥華居住的大屋，都是栢芝所送，兩姊妹關係十分好。所以B仔交給家姐照顧，栢芝便大可以放心了！

搞咩
38歲仲係成個mk妹咁

鐘意生就生 拿啲就係power喇

個仔去加拿大尋父，柏芝尋男人再生

有錢生多10個都無問題

三個仔三個唔同老豆

點解冇傳陳冠希
機會唔細過檸檬

因為佢自己都唔知老豆係邊個

老mk
都兩個仔老母啦仲咁on9
又未婚又冇生父，如果唔敢命好小小，就同啲mk妹一樣

有冇諗過唔填其實係唔知

會唔會係借精生 個男人冇理由扑完想唔要個仔架，除非係玩玩下嗰啲

佢又唔係無細路果D 洗乜借精生

我都有諗過，因為栢芝多次講過自己好鐘意細路，好想生多個

其實係我，唔使估，38我ok

因為鍾意小朋友想再生但又冇人同佢生